（賜名）想開一間公司，做搬屋運輸既，叫咩名好

個名希望容易叫，容易記得既

速熊

仁忍搬屋

搬唔郁運輸公司

易記咕喱

跑得快

速龍小隊

好難搬運輸公司

好難搬同搬唔郁，見到個名都唔敢搵間公司搬喎

愚公搬運

螞蟻搬家有限公司

細時唔讀書

運撚輸輸

運吉

「搬你老母」

搬屋之猛尻

搬龍門有限公司，你想點搬就點搬

力氣有限公司
搬搬下無力就唔搬

冥通運輸

運輸署

DHL
屌閪啦搬運

運吉運輸

運氣公司
做生意不嬲都要靠運氣
運輸又要靠氣力